尋晚參觀熱狗總部，仲拍左片比大家睇

見到王上同國師

見到四眼，佢上緊國師堂

可惜見唔到蟲泰
想同佢一齊食蛋糕